和理非係勇武派最堅實嘅盾

不分化，不割席

無錯 每個崗位互補長短 而唔係屌鳩或割蓆 好似政府咁

----
請大家聽日行事要小心 任何巴絲和理非 請保護好自己
帶埋 太空綿頸枕之類 出來 萬一警狗失控可以擋

----

[orange]我係你地捉咗好耐嘅鬼，要你哋收皮一招搞掂- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/dhBuKT[/orange]

o岩
勇武應該衝上去打鳩班狗之後be water
然後由和理非擋

支持和理非

同埋負責殿後
初一義士會比人拉因為冇和理非擋住be water
一比人認住左就好易出事